真係唔明海底撈懶人火鍋有咩咁好食

大陸食品出名多化學野 個火鍋賣相又唔吸引 成pat屎咁 又多油 啲人食哂成個元素週期表落肚都仲要笑笑口話好撚正 真係好痴線

跟風囉

50幾蚊好貴咩

咁都拎到優越感

駛唔駛咁呀ching

屎嚟嘅仲要係中國嘅屎
咁都要畀 50 蚊去食
我就真係寧願做窮鬼喇

成兜油真係痴線

威囉潮囉型囉
人食我唔食，點跟得上我班frd子

第一次見到已經唔撚開胃

加多十蚊都可以去大家樂打邊爐 做咩要食啲化學野

仲有果個濕鳩螺絲粉，屌你肯定落左一滴香

$50 點都食到個飯掛
起碼 有肉咬下

食落都知有唔妥

AGREE
食完第一次真係唔想再食

懶人連跳樓都懶
食個懶人火鍋安樂死

條女話想帶我去食好野
我問 咁正，食咩先
佢話 海底撈
我即刻靜左無反應
心裏面歎氣左一百次
到底點解佢會中意食呢啲劣食

實店海底撈都冇咁嚴重 懶人火鍋真係 ...

咪又係化學元素
貴到仆街添

人地世界各地遊客包括中國人黎香港就個個都要試下香港本土打邊爐...
你地班港豬就反其道而行去食匪國火鍋

我夠膽講, 全世界冇一個國家既人會有香港人咁鐘意打邊爐... 而且香港既邊爐更加係玩到百花爭嗚, 各式其式, 打邊爐直頭可以話係香港本土文化既一部份, 好心d港豬得閒就比d心機欣賞下香港文化啦.... 唔係外來野就一定好既

咩係懶人火鍋 聽都無聽過

認真香港打邊爐正就一定
但係仲未食到好食過海底撈果隻辣湯底
果隻辣真係好撚回味

係淘寶訂番黎細細盒可以加熱果啲

早兩日先食完海底撈，求其揾間專食麻辣嘅都好過佢
個麻辣湯底多油到，條響鈴放完落去難食到仆街
真係第一次遇到咁嘅麻辣湯底

吹捧海底撈同譚仔都係狗黎

無撚病呀？

留意下身邊d 人，得d 窮撚公屋妹/仔先會like 食

以前會上深圳食

但香港呢一兩年開咗好多專做四川麻辣火鍋舖頭

所以都唔洗專登幫襯佢

去食佢哋嘅服務姐
連燈仔都係留返係屋企食公仔麵算啦

試下加晒periodic table落去香港啲湯底度
應該有海底撈隻味

個個都識食的話，你估正常食材要升幾多?

D盒裝火鍋見到都唔敢食，d油厚到

豬羊群效...

未食過...都唔明有咩咁好食.

我比多少少錢食牛陣仲好

吃的是服務..食百幾二百蚊有大爺咁既service邊度搵

咁多人離題
食佢地服務

啲人應該係以為講緊海底撈店
樓主應該講緊即食嗰種

啲人懶到連懶人兩隻字都 ignore 咗

食過一次 宜家仲係醫院

呢樣真

邊間火鍋店有得修甲阿
不知幾好服務

海底撈邊有50蚊咁平

d 死on9有飯唔食食屎

理性討論

先唔講香港邊爐有幾正同麻辣火鍋既比較。

剩講麻辣火鍋本身海底撈個麻辣火鍋已經算係差個堆，服務好就無得拗，你話上去實店到享受下做廢人皇帝都可以理解，特登買個貴到pk既化學自熱火鍋真係唔知做咩鳩。

入面d料全部都係唔新鮮廢料+一堆菜，加埋個同正宗四川重慶個種老火鍋差幾十皮，既得個油字又唔香得個種科學辣，辣嘴辣胃既垃圾湯底，直係狗也不屌。仲要分分鐘貴過去食一餐正既麻辣火鍋。

得個班垃圾偽網紅仲要話到好好食，真係on99,真係要食d大陸狗都會叫個d火鍋便當外賣。係得班平時食開屎同有錢咩到得既網紅先會話好食

三隻蝦

哈, 我睇到忍唔住笑
你真係要平衡下平時個非人生活

睇吓topic啦
懶人火鍋啊